得返一個月就考 但好似仲係乜都唔識

唔知係我太蠢 定 師傅問題
依加我連掉頭都未學 泊位又未試過
一次都未去過考試個條街
考試有咩要注意 有咩位要做 都唔知
一星期就得一堂 有時叫佢一星期兩堂 又話無晒位
不過我係學得慢嘅 俾師傅話過我好蠢 呢樣我自己都知
其實我係咪可以準備定$510

臨一個月考先學 學左廿二堂 學密啲 咁就會易入腦啲
利申 油塘1剔pass

個師傅唔帶你去試場擺明係佢問題啦 唔學唔錯點會識 不過你得返一個月就冇計 祝你一take囉

依加轉c fu係咪嚟唔切

你得返一個月啲師傅多數都唔肯接 你自己youtube睇吓考嗰條線啲片仲好啦 你係考邊度？

澤安

依加出緊去學車 好驚又俾cfu屌

澤安出名易，一陣學完再上黎講下學成點

加油

你學左幾多堂先？棍van？

我都係
岩岩學完第22.5個鐘
仲係堂堂俾屌到乜咁

連登有愛
頭先試左兩次掉頭兩次都on99咁
一係就吊唔到極力子
一係就吊到 架車慢行 但轉軚唔夠快
一係就掛住轉軚 夠快 但左腳就鬆左 吊高左極力子

明明掉前心入面同自己講 ：我一定要轉軚快+唔好吊過極力子 但一做就on99咁做唔撚到

試完兩次想試多次 但已經俾cfu屌撚到聲唔敢出了然後就沒有然後了

14堂 係 仲係on99咁手腳唔協調

點算呀巴打
好蠢呀我地
有時見到街上面啲c9都揸到車 我就諗 我蠢撚到咁不如死左去算

將勤補拙😫😫
銀彈政策 補多d鐘😫😫
如果果樣野第一次錯，我會原諒自己
但如果重複犯罪，就不能接受

似係手腳未協調到 未可以好分得清楚手同腳分別要做啲咩 放心 呢個唔關智商事 練多幾次就ok

澤安好易架咋
大埔道、南昌街都好撚易
雖然我肥撚左
乙部pass，丙部行到最尾，轉右入返試場個陣回軑太慢，比考官踩撚停左
好彩之後pass天光道

掉頭泊位都係睇marker逐步做架姐
慢慢掉慢慢泊又唔會扣分，快又唔會加分
慢慢做就ok

我係九龍塘學調頭，都學咗6堂慢慢黎啦左腳hold住磨擦點，車速快慢靠迫力控制。當較岩車速後雙腳定住唔好旭，專注扭呔

佢地大部分都係揸自動波，竟然用自動波同棍波比
自動波，小學生都識揸啦。我相信宜家俾部九巴你揸，自學返1-2個鐘，分分鐘揸得好過棍van

14堂係咪每堂45mins?
手腳協調既野個個人唔同, 覺得未協調咪操多d, 呢個師傅無堂就搵過第二個
放膽d 去試, 最多咪死火

其實有少少似踩單車, 你失敗左好多次, 到某個時候就會無啦啦掂左